# ЛЦТ2021

## Используемые технологии и подходы

### Система управления контейнерными приложениями
В рамках этого проекта мы использовали __Kubernetes__, систему управления контейнерными приложениями.
__Kubernetes__ - это система оркестровки контейнеров с открытым исходным кодом, которая автоматизирует развертывание, управление и масштабирование приложений. Она предназначена для управления приложениями и сервисами в различных инфраструктурах.

Управление данными
Для управления данными мы используем __Postgres__ - объектно-реляционную систему баз данных с открытым исходным кодом, которая в нашем проекте оркестрируется с помощью Kubernetes (Cloud Native Postgres). Запуск Postgres на Kubernetes обеспечивает согласованность (Data Base Consistency), изолированность (Data Isolation) и устойчивость (Durability) реляционной базы данных.
Система прогнозирования
Система прогнозирования - реализована на языке __Python 3__. С использованием библиотек __CatBoost__, __TensorFlow__.
Интерфейс приложения
Интерфейс приложения был реализован на __JavaScript__.

